你的夢想是什麼？達成了嗎？

出嚟做嘢一年，開始迷惘將來嘅路應該點行
諗吓自己嘅夢想，好似遙遙不及，而自己都唔夠能力，MA?working holiday?繼續做牛工？方向好多，但係唔知點行…

想聽吓其他人嘅夢想，點樣達成，犧牲左啲咩

做咗嘢五年都係混混噩噩
都唔知自己想做乜

達成

20歲退休生活的

唔洗做，利申 撘緊車返工

有無想出國或者進修

用左第二種方法達成緊

出國無錢
有諗過讀pt master
但而家份工做唔到，成日ot 佔據晒所有時間